## Инструкция по разворачиванию ##

* Импортировать базу данных из файла **db.sql**
* Прописать данные для подключения к базе данных в файле **/application/bootstrap.php** на строке **7**
* Прописать домен сайта в файле **/application/bootstrap.php** на строке **4**
* Прописать домен сайта в файле **/application/views/template_view.php** на строке **5**